"Dat hebben we vannacht niet gedaan," zei Norman.
"Het gesprek was eerder beperkt tot één onderwerp. "
"Ik vraag me af wat dat was?"
zei ze met een glimlach.
"Nou, het ging over jou," zei hij.
"Het is niet eerlijk om verhalen te vertellen van school, maar ik veronderstel dat een bruid verwacht om gesproken te worden; en de hertog was erg goed.
Selvaine zegt dat je hem betoverd hebt. '
Esmeralda zuchtte een beetje.
"Ik ben erg op hem gesteld," zei ze.
'En hij retourneert het compliment tienvoudig,' merkte Norman op.
